［突發］深水埗 長沙灣 荔枝角 地鐵係特別車

警方安排，唔好上呀

推呀